如果DSE遇著啲仆街係咁鳩咳 點算好

好大心理壓力

報狗

一齊咳

咁都幾癲下個場面

考緊試點攞手機出黎

會唔會即刻暫停考試

同監考員講叫佢報狗
佢仲驚過你

我都唔知 好迷
但一定有咳聲

正常 以前每次考試就係咁流鼻水 斯斯聲

喉嚨痕痕地都唔咳得
諗起都辛苦

忍咳大賽

搵樣野飛過去揼佢

新擾敵大法？

秒殺其他雕蟲小技

一齊咳 仲要鬥大聲果隻

擾敵之猛尻
咳完前後左右驚到仆街
乘機踩着佢地頭上

即場私了

如果dse同場加映 願榮光歸香港
又點算

大喝一聲: 咳撚夠未屌你老母，咳咳

冇冇肺個陣班撚樣都照咳照呼照嘈㗎啦

家陣武肺 壓力感倍增 點知隔離個個咩料

d監考驚過你啦

考試重要定命仔重要

梗係考試啦